法國德甲真係垃圾聯賽

淨係得拜仁一隊
其他隊年年送聯賽比佢
華拿寧願踢車路士都唔踢紅牛就知咩料

法甲都係，得巴黎，重要今年先係第一次入八強

PSG第一次入八強？

淨係呢幾年都5次啦

記錯咗，四強先啱

四強都有上過嘅
不過都成25年前

拜仁當年可以大炒到巴塞，真心勁

今年都可以

最尾法甲德甲各兩隊就好笑

巴廢姐

上咗喇咩？

德甲喺德國㗎傻閪樓主

我法國你真係唔識

binc

笑撚死

真係垃圾聯賽

法國德甲 燈中晒

燈撚到

樓主7撚到